開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪

被告鍾家怡(右)

30歲美容師今年8月中旬在街頭遇上陌生男子搭訕，對方主動索取她的手機號碼後約她外出，美容師認為兩人可成為情侶，遂於同月28日與對方到酒店開房，惟及後對方以需返回加拿大為由避開她，更在whatsApp封鎖她。美容師為報復而虛報遭對方強姦，令男方一度被捕。

美容師鍾家怡今在裁判法院承認虛報有人犯罪，辯方求情指被告遭事主封鎖後曾上網找事主，發現他與不同女性有接觸及有關係，一時無知而犯案。裁判官鑑於被告原沒案底，一時衝動才犯案，現索取其社會服務令報告，准她保釋至本月25日判刑。

控方案情指被告於8月31日到尖沙嘴警署報案稱被強姦，警方一度拘捕男事主，但翻查酒店閉路電視片段發現兩人進出酒店時均手拖手及接吻，警員檢查被告手機更發現被告與男方的情慾短訊，被告終改口承認報假案。

雞

成日都係雞既新聞

女權人士全面進場

[black]敢入黎咩[/black]

條女又幾正

8月中旬係街畀人搭訕
28日同人開房
30歲西痕成咁

社會服務令報告

屈人無成本

如果係寶島法庭判決，情況大同小異

女權

被人中出即飛就告老強
30 歲人都唔撚用腦
開名開埋樣，大家認撚住個臭雞

[member]You were my everything.
你尋晚喊住問我仲愛唔愛你
我愛你 我好愛你 我仲係好愛你
但係C小姐
我有幾愛你就有幾憎你。
你成日話我幼稚 你呢 你自己好成熟咩？
成熟啲啦
你自己知道我地永遠都冇可能一齊返架 條路你自己揀架😇曾經我為左你可以咩都唔要 你當時唔識珍惜 而家後悔？ 太遲啦。
不過我真心多謝你
你教識左我好多
最重要果樣野係無論點愛一個人 都唔好俾果份愛超過左對自己嘅愛
因為冇人一定會陪自己行到最後 除左自己。
我曾經用足12分既力去愛你 少少都冇留俾自己
我學識架啦 以後無論點都好 最少留6分俾自己 其他4分再算
我諗我唔會再咁愛一個人
唔會再肯日日陪住
唔會知對方想要咩次次都扮買野飲扮去廁所買返黎俾佢
唔會為左又可以返工又見到而返埋啲辛苦工
唔會成日半夜三更去樓下等到朝早哄返對方
唔會再哂成千蚊夾個百幾蚊買到既公仔
唔會用銀行一半錢幫人慶祝生日
唔會十號風球on99行路去陪人
愛一個人多過愛自己
.
多謝你 教識左我點樣愛自己。雖然好痛。雖然學費好貴
但係我諗我學識啦。
我愛你呀 但係唔好再做啲野破壞你喺我心入面嘅回憶啦好嘛 你曾幾何時真係我全世界 但係而家 不了。 睇住啦 會有報應架😇[

20日可以發展得好快架喇

咁又係既
我唔應該用自已既壞眼光黎睇呢段浪漫又潔白無瑕
紅樓夢角色一樣咁既女仕

條女咁痴纏, 一定可以玩內射
其實每星期中出一兩劑都唔過份
無需要避佢

今次蘋果靚波
開哂條臭西個樣同名

警方一度拘捕男事主，但翻查酒店閉路電視片段發現兩人進出酒店時均手拖手及接吻，

真係要記得係cctv黎番個濕吻

閪女人

機票時間飛了
一覺唔覺意比親戚知道...

重點係男要返加拿大

亂屈人應該坐監

人地隨時坐一世,個官點判

你真係入世未深
3兩日已經可以食用架啦
好少拖返一年半載都仲食得
女人係同你過電就過
唔過就點拖都唔會過

冇被揭發既話個男就有排坐
個臭雞亂鳩屈人 坐都唔洗坐
成本咁低 係咪即係助長d臭雞屈鳩人??
法治喎? 睇過??? 邊撚度法治呀屌你老母!!

美容雞是有來源的

對唔住囉閪痕都得罪咗你哋咩

條女幾正

條仔應該幾靚仔，如果換轉係個阿叔搭訕即刻比人報警非禮

屌你老母屈人強姦起碼都同強姦一樣咁判啦

蠢一次俾人食
仲要蠢多次報假案
條女真係好撚蠢

如果個男人比佢屈得入就有排坐 屈唔入自己又唔洗坐，根本無本生利 你玩埋我嗰份

重衰過做雞

唔係一晚已經好好

其實條仔可唔可以反吿個女人誹謗 等d港女知後果

登佢個樣就岩
怪唔知得30歲都未結婚

樣唔太差 見人靚仔有d錢就衝埋去

個啲性交轉運 個運未到就生疑報驚話強姦差無幾
除左條女on9外 依啲野信則有 不信則無 你比完錢做個佢聲稱既法事 其實唔係相向同認同既咩

識嘢

見人有加藉就想俾人屌

個男人醒
食過一次就算

Lkf咩

最少坐返5年la

女權真係大撚曬
比人屈強姦 一個男人前途盡毀
有案底基本啦 有性罪行紀錄更加麻煩
而家證據確鑿都唔洗坐
我無野好講

無架啦
個女人一喊就成件事調轉架啦
明明老屈人
會變做遇人不淑/對方賤男/女人自己都有損失,係受害者/值得同情
所有野都合理化架啦 就算入左罪都係服務令

係唔公平呀,吹呀,
女人大晒

唔好講到呢d大是大非
基本上女人好多錯失 好似做野咁 女人一喊就被告變原告
攻擊者變受害者

依家D女係咪真係連對方係乜人都唔知就同人開房？

某D自認為自己好有口德既USER全部都消失哂

無人屌狗公 ?

同埋將錢交比條女
由條女去比錢
咁就萬無一失

屌乜野？搵食男同女都會做架啦 依家對返事 係條女冇得比人屌 就屈人老強 條仔乜撚都未做就比人塔返去 仲好意思問冇人屌狗公

做美容行業果d 多數都係仆街
用盡一切方法拉客, sell d垃圾美容plan作高個價屈人,
做treatment一半既時候威脅加價
仲有大把下流手段
人地叫美容雞係冇叫錯

Chick

閪痕雞

依家？早廿年都有啦

開完房乜撚都未做 ?

身為女權西
最睇唔過啲虛報性侵案嘅人
狼來了搞到其它真正受害者受質疑
而且勞民傷財
同強姦犯同罪

小心d講野呀d激進女權撚屌死你呀

哦 報假案 企圖勒索 誤導警務人員 假口供 就冇事
如果個男既show 唔到證據 就入硬強姦
坐監比人爆菊花

陰公
真係比人姦果啲唔敢講
屈人強姦果啲就無成本
所以而家啲見到強姦案件就先入為主覺得係勞資糾紛

幾正

嘩屌佢一時衝動就想冇事?
大佬條仔今次就好彩有證據啫, 第2個被誣告入罪咪無辜坐幾年

我係溫和理智 progressive feminist

報假案 失敗
女既社會服務令

成功
男既坐最少幾碌然後入去俾人通櫃

咁警方落得案有一定把握

巴打今日受到信長寵幸未？

死左啦，俾金城武放火燒死左
好彩扮女人走得切

所以勞資糾紛係有起因

真係美容雞？

至少都有加國籍啦

呢啲樣先夠淫賤，條仔當免費雞玩，係條女以為搵到好碼頭，死纏爛打

咁問人攞電話果陣唔會第一句就話： 我有加拿大籍

佢屈人, 其實都係一時之氣啦, 一時之氣就有刑事底....

傳說香港有三十萬人有加籍
唔值錢吧

臭雞

身體自主

8月中旬在街頭遇上陌生男子搭訕，同月28日與對方到酒店開房

以前icq年代
大把中出玩

我屌曬你地個份

抵撚死 希望冇人買單

好想食熟女

係咪應承俾人屌完之後人地會買美容產品渣，講到咁漂亮有咩意思，我就唔信無利益會俾人屌

賤貨

點呀你父權撚

喂, 屈人老強人地可能要坐監俾人爆菊架
亂咁報案屈人就判社會服務令就得??

仲未確認對方係男友就俾人扑
條仔把口應該好得，隨街都識到女去扑野

同條女傾下計，吹兩嘢加國生活態度，等條女出下水，再釣下佢癮，跟手食住上，玩完掉，講到出曬面冇意思啦

加籍對窮人來講都重有吸引力就夠啦

我上次去溫哥華多蝗到呢
仲多過香港
親戚話啲樓畀蝗炒貴哂
溫哥華多倫多滿地可calgary 都係

來路蝗又點同土炮蝗

連登三大臭西
夢露 柴田 吉野妹